12港人案 8人下周一經深圳灣返港移交警方 然後解往天水圍警署扣留

《星島日報》得悉，12港人案其中8人下周一刑滿出獄，將於下周一早上經深圳灣口岸返港，移交給香港警方、然後會解往天水圍警署扣留。

深圳市鹽田區人民法院於去年底將其中10 人裁定因組織他人偷越邊境罪罪成的鄧棨然判囚3年、喬映瑜判囚2年，分別處罰2萬及1.5萬元人民幣；至於因偷越邊境罪罪成的李宇軒、鄭子豪等8人，則分別判囚7個月及處罰1萬元人民幣。

當中有兩名未成年少年獲免起訴，並且在去年底由內地移交返港的港人廖子文及黃臨福，經深圳灣口岸返港。

推

Push push push

Push push push
Push push push

終於

應該冇得保釋

比機會走多次

姐係喺香港服刑？

保釋一定走？On9

香港d罪未審

香港又唔知坐多幾年

第209日｜唔同國藉 同一命運 中共禁止九國領使旁聽兩名加拿大人案

push

終於回家了

終於返嚟啦

剩返嗰兩個要撐住

人生白白冇咗一段光陰

香港再判會唔會扣番大陸刑期？

梗係唔會

有冇人一齊接放學

又一個地獄去另一個地獄

唔會 亦唔關事

你係白衣人咪可能會

-2

Push

推，姐係全部翻曬香港未

手足 番黎請你地食私飯

點解出獄都仲要扣留

返到香港再判多5年

佢地未係放學

坐完大陸
香港未審未判，隨時坐多5年

免起控果2 個係咪仲扣留緊...
仲有快必同47人...
全L 部一句莫須有就無限期還坤

棄保潛逃一般點判

姐係又要坐。。。

仲有兩個

平時就話香港係中國一部份，到呢啲時刻就話大陸嘅刑期同香港冇關連

係
上庭送車啦

好彩大陸有條法律太年輕唔起訴得

唔係
但要還押加控
應該要荔枝角還押到區院有期先開審

未,仲有兩個喺上面

已經食藥食到有精神病

手足

因為香港唔係中國一部分
所以case要分開處理

原本都審完坐緊而家兜兜轉轉仲要加罪

唔止47，大把人扣押緊....
有啲還押咗成年都仲提緊堂

未齊數

手足無罪

香港點都好d 既

保釋就一定走？走又點 受唔公平嘅政治審訊本身就係on9

返到黎最少坐多十年

Save 12, 入監倉夠晒safe

唔計還押
監禁式刑罰手足 嘅list :

再加監送去支那坐

手足強勢回歸
平安返黎值得開心

大陸判>香港判>大陸判無限loop
只要中共喜歡的話

再加條棄保，你諗下無5至6年，香港呢單都未必得

真係搞一搞都成十年

好掛住咁多位手足 等你哋返嚟呀

起碼返咗嚟先

咪咁樣同警察講

Pish

喜歡你的思路

反而覺得。。。番左來 仲伏過係上面坐
希望係我諗錯啦

唔好忘記另外兩位手足

大陸呢招分明係dick slap 緊大家
連登日日話佢地比人手酷刑
大陸就偏偏“正常”對待佢地
而家移交香港
就表現出大陸文明進步
香港人（連登）相比就FF up9 怨婦
上面仲有d PR引戰

Bring them all back

仲有4個

一世平安

終於都返嚟

雞扒

一早唔走佬 就無咁多事啦

Good
終於可以返香港

咁咪冇得保釋

早日同屋企人相見

欠你地太多

等咗好耐

100%冇得保釋
等排期開審又要等返~1年

唔係應該
違反保釋條件冇可能再保
胡志偉交漏本BNO都冇得保

睇你係咪政治犯姐
屌上海仔保釋緊潛逃去歐洲玩成年
之後被通緝到上年先返香港
佢一入境就被捕都有得再保釋

終於返嚟

買唔到傑志對東方波飛呀

返香港再重判，呢啲污糟野留番比香港啲官做

番到嚟香港就好，感恩🙏🙏🙏。

基爾話嗰兩隻鬼嚟。

到時咪又同係鳩嗡一囯兩製之類言論

一罪兩坐
大陸坐完返香港坐

香港獨立

好嬲
手足

希望佢哋上庭會同個官咁講

你唔夠快？？

我放工出去已經排到遊樂場隔離，好多人排呀

手足為左香港未來，犧牲係值得
歷史會判你無罪

你走撚過佬仲想邊撚個俾你保釋

痴線 咁都放返過黎

共匪點都要『過水濕腳』

咁李宇軒單案都未落charge,簡接未審先坐

今日3月20截止！反對SIM卡實名制｜一鍵send email